Unterohwitser Abram Widrikson ostis Mõisawallitsusse lubbaga Allaso külas Tomas Eite käest ühe sauna 45. hõberubla eest ommale elokorteriks, mis selleläbbi siin Koggokonna kohtus kinnitakse ja tunnistatakse.
